有冇人試過由台灣帶貓貓返香港

代朋友一問，朋友之前喺台灣領養左隻貓，最近決定唔再留喺台灣想返嚟香港。有冇巴絲試過呢個流程？係咪真係要坐移民監7日？我哋想過漁護署唔係好覺有七日呢一個要求。因為擔心佢坐飛機驚，二來如果要隔離七日，佢仲驚

唔洗隔離 但要夠五個月大 做哂出口文件、台灣檢疫症、防疫記錄就得啦
利申：運過狗

絲打你係幾時運過？因為我見有媒體話2019年開始好似需要七日

搵cargo公司一次過幫你搞paper work

我見有間公司收成$7000

我記得個陣好似3xxx，你格下價先

可唔可以介紹下邊一間

Sorry 上次7500twd係要用香港晶片，個陣我打左台灣都要再打，啲健康證明要再重新做，cargo幫你問清楚晒，錢係要比的

揾台灣代辦？ 我朋友仲查緊香港嗰啲添
搵吓先感謝感謝

緊係，跟台灣機同你一班機返，台灣人熟過香港人搞啦我諗